死無全偲 李偲嫣遺體須經病理科醫生解剖

盲撐梁振英的正義聯盟創辦人李偲嫣昨日猝死，博愛醫院證實其樣本對武漢肺炎測試呈陽性反應，終年56歲。因李初步確診感染武漢肺炎，目前死因不明，故須交往死因裁判官決定是否召開死因庭，相信遺體須經病理科醫生解剖，向死因庭交報告。李偲嫣遺體屬於《處理及處置屍體時所需的預防措施》下第2類，家人可在殯儀館內瞻仰遺容，為遺體裝身及化妝 ，不可以為遺體進行防腐。有殯儀業人士表示，有同業會協助處理此類遺體，但一般是將遺體由殮房直接運送到火葬場火化，將與遺體的接觸減到最少。

最後仲要變煙灰

幫佢整返套水手裝壽衣

一開個頭係無腦既

劏開發現個肺寫住made in china

屌你

死撚左都要搞咁撚多野
又要解剖又要開死因庭

話時話 梁振英有無悼念佢？

誰不知灰飛嫣滅 脆薄回憶不堪一擊
從此以後 聲音氣味顏色 崩潰蒸發沒有痕跡
無法辨認 亦必須認領
等碎片散落滿地我便留下尋物証

屌完即棄啦

希望醫生睇到唔會作嘔

689: 哭𠹌咗

嗱，講還講

著名梁粉死亡
689提都無撚提過佢

提都無撚提

私煙bb人生算成功定失敗？

陪審團一致裁定，李偲嫣死於報應

跟返上面d做法
拿拿聲燒鬼咗佢
淨返部電話

切開個肚d肥膏， 好重油香

太公分豬肉 藍絲排好隊

可供廚房煎一年雞排